有冇人覺得將行動失敗之後再美其名做空城計好似孔乙己

阿q精神

真

唔啱聽既說話你想唔想聽